覺唔覺得約女仔食飯主動要求AA既男人好勇敢?

覺唔覺得約女仔食飯，埋單果陣要求AA既男人好勇敢

-第一唔怕得罪女人，預左同港女開戰

-第二唔怕得罪消費力高既男人
好多狗公認為做男人唔討好女性 係窮人垃圾廢柴

要求AA既男人 向呢d做壞規舉既狗公挑戰，唔會人云亦云，活出自己style
嘗試改變呢種「男人要包哂女方洗費」思維

勇氣可加

酒店爆完房叫夾一半

唔知點解呢樣反而做唔出

咁事實係我有份食 冇咩特別

係勇敢，但預左一餐玩完

軟弱囉，怕無西屌囉

成枱都係你食仲想人地請？

爆房點睇？會唔會AA/輪流出錢

預左
有時請撚左都係一餐玩完

特別係最撚鐘意同
埋單果陣，侍應行到埋黎
銀包都唔拎出黎，完全冇諗過要夾錢既港女咁玩

佢有諗過出返份，或者言談中知佢係好女仔我都可能心軟

垃圾

通常我係叫個女仔請我食的

aa又唔會 輪流出

做男人就要振夫綱

使乜主動要求㗎
我覺得做frd AA好合理
要人請嗰啲女都幾厚面皮

第一餐食平d
埋單睇下條女有無AA意欲(攞銀包出黎 or 你俾錢果陣條女問幾錢夾返)
如果條女完全橋埋雙手等你俾，咁你就照俾，反正平野，而條女就跌入sp/fwb candidates (即係當玩下，無資格做long term gf)
如果條女肯主動AA，你咪AA或者話今餐我請，一陣糖水/睇戲你請

有d女好撚古怪架
堅持第一餐要條仔請
即時之後可以AA
話係當試下條仔想溝自己定當普通friend
所以睇定d好，同埋第一餐食平野

其實AA好正常囉

屌 啲女都唔係下下同人有下文啦 次次都第一餐唔俾錢咁佢咪呃好多餐

正常都aa la diu

其實有時人地純當我friend，請都唔俾我請，係都要AA。
我唔介意請，我想你做我條女，唔係做朋友

咁好嘅

所以第一餐真係要去平野 or 去coffeeshop飲杯野

呢個係另外一個問題啦

食你餐飯就要做你條女，cheap過雞

如果你係想溝人
但連一餐飯都唔想請。咁都係返去做毒撚
還是你咁好條件啲女主動溝返你？

睇下大家係咩關係啦
向情侶方面發展既 會期望男方請
男人追個陣會表現自己200%既好
個陣都唔對女人好d既
女人咪覺得之後只會每況愈下
當然 大家只係朋友既 當然係aa啦

房錢點aa

主動要求佢請啦 唔請本大爺食飯邊有錢屌你個閪
利申 ff

識人女朋友會payme返比男朋友
不過佢男朋友唔介意出哂

200% >100%

：你對我已經唔係好似以前咁

payme俾計到咁足
係咪當條仔SP
想俾錢嘅 請返條仔食飯咪算

求其pay幾百
真係sp嘅1蚊都廢事出啦

似係唔想同條仔有關係

咁如果你啲fd都係女仔，咁係咪要一個比哂成班人既飯錢先叫正常？
一人/一班人咁又點呢？餐飯冇份食既？

直頭叫女方俾房$

請黎請去咪得，佢唔請返你下次你咪唔好食

冇錯呢個係另一個問題，同有D離題！不過我幾時有講過請餐飯就要我條女？

普通朋友就緊係唔理男女，18歲定38 歲，就一定AA。

家陣講緊我想溝個條女，係我約人，同已經約到條女去一間唔錯餐廳（當人均起碼$200～300以上）食飯。目的係一個正式男女之間互相認識的約會，俾條女知我對佢有興趣，而唔係普通朋友普通傾計。你請左佢，佢提起要AA/覺得唔好意思，你仲可以同佢講下餐/甜品佢請

當條女係都要話AA，點都唔讓步，其實唔多唔少都已經拒絕同唔想同你有太多牽連，or 佢真係咁遲鈍

約女仔食飯主動要求AA既男人係好燃勇敢，但都好燃cheap. 我認我有D大男人，同我平時都可以好cheap, 但我對我以前條女/有興趣對象一定唔cheap

係呀，我明你意思。有時想請都請唔到，咁個女仔都好女黎既，唔會無意思都吊住你

因為種種因素所以我話第一餐最好都係嘗試請左先

但我又唔覺堅持AA特別cheap，要睇返你地咩料。一個10分男神date個6分女AA都益左條女。一個6分男date個6分女就當然請左先有得加分

咁主動提出AA既女仔呢？

就算係我約人先，想溝條女都好
如果埋單果野見到條女真係冇諗過出返份
等你埋單
講白d即係老奉咁撚樣

真係夠膽做Cheap精 要求AA
橫掂請唔請都唔會有下餐

咁就實請硬佢
除非佢態度好強硬

如果埋單果野見到條女真係冇諗過出返份
等你埋單
講白d即係老奉咁撚樣

真係夠膽做Cheap精 要求AA
橫掂請唔請都唔會有下餐

可能識為男朋友荷包著想

睇食飯個時有無feel姐 條女都有Signal比又有咩問題 出到黎食飯已經死魚咁 留番聽日m記加大仲好

既然你對唔肯AA的女無興趣
都係一個好方法

有叫雞心態

佢肯AA，會比返錢我，反而真係會請
佢想請返我咪比個機會咪再約下

入呢個po 見到成班曾經比我block 柒既狗公